我覺得班狗會用telegram 分區既subscribe member人數黎做狗力分配

咁大家就知聽日主角係邊區

有無分區都好，大家都知主場係邊